大家平時搭公交車上班要多久

我要坐50分鐘牛逼死了

我覺得男人到左三十歲仲要依賴交通工具好可憐

無工返

負皮不解釋

50分鐘牛個屁

咩叫公交車？
公共雜交的車？
定係同口交肛交性交屬同類嘢？

你坐公交車要坐多久？

我多數搭計程車
公交太多人了

你們香港好像叫巴士

口爆

麻友係臭g

Gay肛交車都上

G

麻友=公交妹